突發 九龍將快陸沉

明天緊急去元朗避難
記住避難基本條件係要full gear

各手足要小心 一個都不能少

勿忘初心 五大訴求

光復香港
時代革命